［有圖］狗鐡補償 mtr

真係唔講唔知
經過見到先知
咁就叫做補償
補完咪照加價

假期先來優惠 多撚謝wo